你既鄉下係邊度？

就黎農歷新年 我諗細個既時候 唔少人都返過鄉下拜年逗利是 雖然呢幾年都冇再返過

我鄉下係潮州汕頭 有冇同鄉

印尼

屯門

老母果度

巴打阿媽係咪印尼華橋

未聽過

香港原居民，冇鄉下

會唔會成日食營多

係

唔多食
成日係印尼食啲手製既麵
等我搵下有冇圖先

由細到大藉貫果度都寫廣東寶安
但從來無返過去亦都唔知果度有咩親戚

我都係寫寶安 寶安好似係指深圳同香港

荔枝角

順德

普寧 琼海

我媽都係同你一樣 我都食過啊係咪個隻手攪麵 都係撈黎食嘅 加啲芽菜印尼叉燒咁 幾好味

係呢隻啦屌

英國香港

一樣 但一次都無去過 親戚喺哂香港

大不列顛王國

海南島

三水西南

馬來西亞

西加里曼丹 你呢
btw好少聽人老豆係華僑
通常係阿媽多

同鄉

新界牛屎佬

香港

肇慶

檳城？

寶安係深圳一個區，我籍貫都係

海南

哎呀，真係他鄉遇故知

去一個叫英德ge地方

村口有隻狗架嗎

同你同鄉阿樓主
真係他鄉遇故知

福建

-_-''

我都係阿
都幾好味
營多撈麵由細個食到大

清遠